而家班樓市淡友唔比人唱好，一唱好就話你買左樓。

我開幾個post, 就話我一味要唱好，話我買左樓，又咩又柒。
係咪痴左線。

你唔分析你嘅事，人地分析就話人係有樓硬唱好。
死牛一面頸

我係因為諗返轉頭，一早入左市果班，我以前以為佢地會輸到七彩，點知而家個個賺左幾百萬，我要儲幾耐先儲到。
事實我係睇錯左，我已經輸左。
錯失左黃金機會。

發現好多淡友覺得呢2句係真理，神聖不可侵犯。

1.市場有升一定有跌(鬼唔知阿媽女人，30年先跌你等唔等到)
2.咁多人睇好個市即係要爆(都已經睇好左好多年，愈嚟愈多人睇好其實係咪即係會升）

都係果句，如果我已經，或者我買過樓，我終生乞食。
如果我講真話我變富翁

留名上熱門

唔識，錯就認，打就企定

This post must fire

成班失敗者係到唱淡

我都係失敗者，但我唱好

同意

連登仔: 樓豬係aa,唔唱好冇單開，最近冇生意呀?

aa驚搵唔到食